1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

При открытии web-страницы, браузер получает исходный HTML код. На его основе браузер строит DOM-дерево.
DOM – это объектная модель документа, которую создаёт браузер на основании HTML-кода.
HTML-код – это текст страницы, а DOM – это набор связанных объектов.
В самом упрощенном варианте DOM будет выглядеть точно так же, как и HTML-код.
В браузере исходный код страницы, можно посмотреть на панели «Инструменты веб-разработчика».












